梁 詠 琪 公 開 處 刑 袁 澧 林

第一次覺得女著長襪核突

腳粗 個樣又弱智

智障與狗公

耕田 代表同明星影相？
btw 條女殘得好撚快 柒左好多

真係算腳粗？

劣化速度驚人

幾歲

93年扮97年

唔撚想再研究
一碌上去睇見佢條兩截花裙
成撚個輕度弱智人士咁撚樣

樓主唔屌，我屌埋你嗰份

件衫唔襯條裙
條裙又唔襯隻襪
隻襪又唔襯對鞋

重要打埋黃燈，除非係扮智障人士，如果唔係炒撚左個服裝佢啦

文青=戇鳩

點解係要剪個咁7既髮型
其實佢5官唔差

佢可能J開火柴人同牙籤

柒到咁邊個著都死啦

10月1都過埋 仲叫英屬香港？

咪係 gigi 成個look 上到大台
佢就好似中學生無錢買衫襯咁

條女93

個頭好似唔小心風扇片到咁一岩一忽 想點
呢個樣真心唔得

不誠實使用電腦
利申：覺得條女柒

柒又唔係柒
但未特別到所有名牌都搵佢代言
都唔知紅what
演技歌喉咩都冇但又咩都有佢份

其實佢真係幾柒下
比我都唔屌

着到成個唐氏咁

星味呢家野

屌呢張成個亞也咁

點解要剪個咁既頭 著到咁

明明佢正常打扮都輕鬆屌打80%女性

我諗唔明...文青？

第一張圖認錯係容海恩

明星與白痴妹粉絲合照

又唔係靚學歷成績又唔算高（BU), 咁都做到文青+女神

柒到仆街

西班牙藉太太完勝

佢高小曼時期個陣真係靚好多

越來越醜

仲要sell清純
做得佢哋依行有幾多個真係純㗎
毒撚真係易呃

題外話，好老實我唔明點解啲人叫Angela Yuen 做文青女神。名不符實到一個極點。

大佬，你叫得文青，咁你起碼係音樂、藝術、文字創作有啲成就，有啲生產力你先叫自己文青啦。

門小雷、陳綺貞呢啲就叫文青啦。丟那星，Angela Yuen 唱歌又難聽，走晒音，出啲post 都好明顯睇得出佢中文麻麻哋，更加就唔好講佢對藝術有啲咩貢獻。

有一期仲要扮嘢擺新海誠嘅言葉之庭做封面照，但係caption又要抄錯咗人哋句詩歌。成件事做作到不得之了。

佢着衫同個樣嘅感覺係抄足文青，但係真係冇乜內涵，唔明大家做乜係咁吹奏個僞文青。

著衫著到咁核突，點解香港冇晒靚明星

西班牙籍老公

照你咁講高學歷就係文青女神，咁MMC算唔算先。MMC呢隻死臭雞，狗都唔hi

咪扯其他人入嚟轉移話題thanks

條友bu出名free-rider

所以話以前啲藝人
真係有氣質好多
至少個氣場震懾到人
dllm
而家果啲真係

其他地方都搵頂級潮流指標/巨星做名牌代言

香港折墮到搵個師奶呀叔都叫唔出名 又零才華嘅袁澧林

右手邊大陸農村工廠妹？
頂唔順依種柒柒地淘寶fashion。
冇美學可言。

用番dear jane mv造型味算，係要搞到自己古古怪怪

其實根本就一般美女 冇星味可言 只係個期興文青look

西班牙老公呢

算係為冇波代表出番口氣，冇波都紅得起

香港不嬲冇波先紅架喇 sammi.jpg

佢個髮型似自己係屋企9剪

被狗咬走咗

足球員？

係咪角色要求咋？

成隻低能小學雞咁

成個智障弱能人士咁

一直都覺得佢好撚醜樣

呢啲先叫文青女神look

樓上仲有人話佢五官靚
仲話靚過八成香港女仔

個樣有啲似腦魔

出幾本書 寫下散文集 小說 新詩 乜柒都好 先好講係才女係文青啦

原來佢係大陸妹啊

拍埋gigi到真係爭一大截
明星喎

腳

不嬲都唔覺得佢靚
樣又冇身材又冇
唔明白咁多人追捧

Gigi

拍埋GIGI度真係好撚7同弱智

你睇吓佢ig寫啲嘢先算，低低能能詞不達意咁

引嚟睇下

本身都唔係靚，所謂文青女神根本就包裝緊自己既平庸外表

狗都唔吊

又無波。

美女都講唔上啦
個鼻生到咁
好難靚

好撚柒
記得前排有個post係台妹泱泱vs呢條耕田妹
耕田妹居然大比數勝出

而家個世代好似著衫著得素色啲
影啲扮清新既相就叫文青
最慘係啲人帶個柒碌金絲眼鏡又叫自己文青
眼鏡又鐘意叫嗰啲文青眼鏡
笑大左個口 笑埋個鼻

文青=mk

真心唔係特別靚，求其係間中學都執到兩件

啲衣著好重蝗味

97 年10 月都英屬香港

無比較無傷害

屌 泊埋gigi到十足弱智妹咁
零星味零氣質零身材都紅到

其實呢條女靚係邊
gigi 40歲都屌打佢

右邊完全無星味

97年10月點解會係英屬香港

理撚得你係咪興文青總知佢就好樣衰

好憎d女懶特別咁著成咁

對比之下, 袁澧林成個kind子咁

人哋93年，你求其post張圖屈人扮97

條女不嬲柒

Wiki 93
改返？

一直覺得佢蝗味好重

97年 10月 重英屬香港

因為改d唔改d

唔係偽文青咩

梁詠琪身形先天贏晒

呢張相可以作一篇假新聞
GIGI 當 義 工 陪 同 智 障 人 士 出 席 活 動

有無人有gigi 未做明星 貼地鐵張海報 黑白嘅 有句嘢寫住 未嘗一愛 咁上下 大概 92-93 年

巴打唔好咁......我好鍾意腦魔......

真係公開處刑

梁一身闊襯短BOOT咪一樣咁柒

高小曼

咪係 個頭根本柒
個pat弱智陰
但D人仲吹奏佢carry到短髮

頭嘅野你唔係見人剪你又發姣發鄧走去剪架！要襯架！ 你睇你而家個髮型完全唔襯個面型，個面型又唔襯個身型， 個身型又撞返晒個髮型，係撞到呯呯聲呀

衰係個髮型

連燈真係犀利

冇波港女

我鍾意咗佢廿幾年，一講就知你要邊張

佢未靚到可以carry任何造型既地步
好好地做返之前隻文青女咪算

樣唔算差啦 係個造型出事姐

一直唔明偽文青女神邊到靚,仲要咁多人吹奏

西班牙老公真係靚足幾十年
之前套戲著睡衣突點真係扯扯地

頂，睇返啲相，梁詠琪真係同佢係相近嘅氣質，不過就樣貌、內涵、才華，全方位都屌打緊Angela Yuen。90年代嘅明星點解可以正咁多？

當初袁澧林都係拍埋啲走可愛風既廣告，見到文青潮流一起，即刻跟風，跟住就得咗。真實睇返，其實佢同文藝青年半點都扯唔上關係。

個樣無變咁滯

當年係木人巷打出黎
歌影視樣樣有先出得黎見下人
家下靚既去俾人包仲好啦，使做咁多

人地男朋友係某廣告公司高層 要上位容乜易

Gigi就真文青啦
佢有寫下詞架

清楚啲

西班牙老婆真係keep得好好

預咗啦

唔係弱智都寫到兩句 stephy出書錯字連連 但都叫為幾首歌填過幾首詞

袁澧林真係終極花瓶 乜柒都冇 紅條毛咩

散左la

袁ll 真係好撚樣衰

幾廿年後都吊打袁澧林 更加唔好講幾廿年前 香港呢幾年都唔知食咩屎呀豬呀狗都紅

收翻埋啦

打手全面退場？
之前係連登講下佢普通樣都比人追住屌

袁都唔靚 花瓶都稱唔上

有排行時代廣場 金鐘廊 見全部名牌廣告都係佢 真係睇到R曬頭

得罪咗學造型師？

啲人鍾意佢都因為dear jane個mv
無料到既袁依家現形啦

2個對腳都好正

我仲以為angela好高添 以為佢有米七

呢啲人咩努力都唔需要付出 零才華 又唔係天仙咁靚 就已經賺盡咗唔知幾多錢同名氣

一個字，屌打

梁詠琪都屌打

個mv都係食造型咋 入面毫無演技可言

咁大張相對比
你估好勝既西班牙老婆少人撐咩
班友縮晒入龜殼啦

連登仔之前唔係咁講架喎
屈港女先唔鍾意呢條女
吹到天上有地下無咩港版結衣
戇撚柒鳩

好記得麥當勞廣告果時有女user出po話佢普通樣
比人追屌果下幾恐佈
D說話難聽到

明明只個包裝好既普通女
鼻又柒，眼袋大過眼

On9

我屌撚曬依個post所有話袁澧林嘅人，袁澧林世界第一

佢係有米七，企gigi米八

覺唔覺得袁澧林好造作？

完全無星味

根本就樣衰

可能係夜冷爛花瓶

睇佢ig寫嘢寫到1999咁撚樣 文青喎

咁你仲講得出佢花瓶

內外俱無

拿咪理有班人係覺得佢靚嘅

使乜拍埋梁詠琪，佢拍埋楊文蔚已經被比下去
其實本來都冇乜所謂，樣既野各有所好姐
但文青喎……係用黎呃班淨係識消費既偽文青姐

樣衰咁多既

170同176個分別原來係咁大

拍埋同佢差不多樣但有料d 既廖子妤
個氣質都有唔同啦....

呢條女係carry到好多唔同風格，基本上著咩都唔會核突，但正正就係呢個原因令到佢過曬火位，真係以為乜柒都carry到，越黎越嘔心

agger

前幾年先係BU畢業，97？

袁唔可以叫明星囉
試下街訪問下人識唔識佢

very bad taste

成個低能兒童咁

平民貼地女神乜乜柒柒 吹鳩脹

梁詠琪真係明星黎嫁嘛
唔同級數

咪臭係

你好憎佢？

d所謂文青look真係好核突

自從酒杯事件就覺得佢好做作

個鼻大撚到

一直唔明佢邊一忽夠資格做女神

樣無
身材無
氣質無

定而家係計負負得正?

又係時候回味以前嘅沙治奧

佢高低眼得都幾嚴重

真係
年紀大咁多都贏9條街

一陣又比人話你神化上一代

個頭做咩搞極都係咁柒

Gigi出道時真係靚過佢好多好多…
同埋佢個樣真係殘左好多…定係唔識化妝…

真係無神化,
高下立見啦~
企佢隔離果個西班牙藉人妻咪係上一代人

正面好普通

Gigi 不嬲都係靚女 係個格臭左d

呢個真
影相有大半唔敢影正面

插一插，廣告插進來

樓上啲傻鳩拎啲後期photoshop過曬又打曬燈嘅相出嚟 唔知做乜鳩

依家一拍埋gigi隔離影張合照即變照妖鏡
而且張相已經係佢本人ig擺出嚟 即係已經係精挑細選最好樣個幾張

袁澧林世界第一Whatsapp Sticker！！！

有排拍廣告扮可愛，啲動靜極為作狀，好想嘔囉

炒左個服裝同髮型啦

係冇咩特別叻，不過覺得佢個人傻下傻下夠真喎。個陣三一如三開始睇佢演出。

當初都唔知邊堆契弟係咁吹捧佢
咁樣衰都叫女神 有個閪就女神
香港地差在街市賣菜阿姐未被人叫過女神

從來冇覺得靚過

岩啦根本所謂文青風格就係矯揉造作，無病呻吟，fit哂啦

今次真係剪衰左個頭了
加埋今次套衫襯得好衰
幫唔到口

作都作合理D啦
上年先Ugrad我就唔信掛住發明星夢去拍戲做model仲可以早正常人一年畢業
條友都無撚腦

果陣西班牙老母真係好正

gigi後生果陣外表才華都好過隔離果件啦

Handicap

兩個級數差太遠

個樣同髮型真係
明明之前dear jane mv入面無咁樣衰

gigi後生真係屌打

靚條撚咩呢個袁禮淋

字都唔識打學人上連登

依一代嘅女星真係heide可以見得人

其實宜家MK既definition 就係文青
文青=MK

On9仔
等撚登打個淋字唔撚得？

唔洗問 等撚登 又係特登咁打㗎啦

佢做乜姐 話做文青女神姐
唔駛個妝淡到病人咁款...

個鼻好撚大

咁都處刑到

咁打錯字係咪=唔撚識打呀

sergiooooooo

香港啲靚女呀都去哂釣金龜啦 洗撚做明星

本身就係農村妹

守龍

其實唔叫醜樣嘅 係戇鳩咗啲啫

呢幅又贏番啲

好撚醜樣喎

條女最得係第五幅嗰種 空靈 孤寂感嘅眼神

袁禮淋人品都好撚差

Details

對波襪做乜鳩

好小學雞囉
佢同幾個fd扮唔識大家 夾埋玩d員工

矮人咁多仲話自己174

係喎 Gigi嗰對應該係平底鞋？
Gigi好似係175
咁比較 袁澧林真係有170？

條女好撚柒

其實依啲係咪叫文青裝
想講好耐 其實好柒

鄉味濃

佢同楊文慰 一樣高

要揾下d造型指導wo

佢係套

佢係套戲冇記錯真係扮弱智

只能講因為咩都要(本土)

又反韓 反中-->(娛樂)

但香港新一世又出唔到咩明星

所以佢先可以咁多人追捧

佢就係依家啲香港明星

成個大肚婆咁

行撚開啦人手filter
乜撚嘢MMC 打三隻字都懶就咪鬼出嚟柒啦護主犬你不如成段嘢都拼撚哂啲音佢啦cringe到核爆 jm9 dlgh
人哋講緊樣加成績你就掟個10A出嚟重要攻擊人係雞
讀書叻文化水平高唔叫文青唔通你呢啲字都未撚識打既先係咩 人哋有冇狗hi我就唔知
呀auntie就比人hi得好緊要啦

本身個人唔靚女無得叫自己靚女
咪要搵另一個標籤畀自己囉

醜人先要比啲咁嘅頭銜比自己
如果真係靚 一行出嚟人哋都叫自己靚女
仲點會話咩文青乜乜柒

明星始終係明星，個樣點都靚過啲所謂網絡紅人

差個鼻
如果唔係會再靚少少

佢95年架 朋友畢業典禮見過佢

有冇人覺得袁澧林手長腳長頭又細,好唔岩比例?
定頭細都一種美?

個豬膽鼻
唔明邊度靚

Source

gigi作幾多曲唔係無人知啊ma

我好懷疑呢樣嘢
同埋gigi啲歌
袁唔得都唔使吹奏呢個socalled過氣女神

西班牙老公

咁醜樣點解會紅

哇 本身都覺佢幾靚
一拍埋gigi到

眼細無神 鼻大又扁 五官癡太埋 又頭細身大 氣質歸零
同gigi爭只唔只十條街？

重點係佢後生過人哋咁多 招都未出就畀人一嘢ko

我諗男仔見到依幅相
十個有九個都同gigi返屋企
剩底嗰一個 就帶件弱智妹返去執屋

邊撚個寫 佢93架

97 10月英屬香港
改啲吾改啲，果然冇腦

歌都有作啦

擺明係樓主條柒碌改啦

比較之下
之前入住請敲門個林婷正好多喎
果陣係咁俾連登仔屌

第二集大膽左已經好多人支持啦

搵人貼下林婷

袁小姐係以前東莞只係陪訓級別

袁澧林邊忽靚

自取其辱
關梁詠琪撚事咩

從來都唔覺佢靚

左邊好大陸

袁係樣靚，身形好
做戲麻麻，三一如三，前度都係冇乜表情，講對白似背書

靚？ 我想嘔

一直都唔覺得佢靚

一直都覺得佢好靚

唔知係咪簡出黎d相樣衰
但真係唔靚乜撚野衣著style

關我西事 你咪上wiki睇record囉 話唔埋搵到ip添

澧澧新相

呢張相好似「國際大明星探訪山區中學活動」咁

啲相係佢本人擺上ig 咁你要問佢做咩揀自己柒相喇

真係好似

好可愛喎 性格好嗎

雖然唔關我事

佢有番咁上下高但係對腳唔知點解就係唔好睇
難怪佢都好少show腳

靚喎

袁濃林其實幾靚嘅
但係鄰家女孩果種囉
不過個格又真係好撚造作嘅
但之前連登仔好buy㗎
話人好pure
乜解究宜家又轉晒軚

出左名就反架啦
唔係點顯示到班兒登仔幾有品味

西班牙式行刑

我想同佢一齊耕田

公道d 講 以前睇wiki 都係寫佢93 年 同埋wiki 係人地改既姐 又唔係佢自己改

揾個化妝的比 你不如叫梁詠琪著刑佢咁比較下

低一點的天空

梁詠琪就一定唔會咁著喇，但佢唔化妝/淡妝都贏好多啦

條友講到袁澧林素顏出鏡咁款

好柒